男朋友唔重視自己你會點？

拍咗半年都無
一直都唔覺好重視我
仲要係我嘅初戀
同我想像中嘅戀愛好唔同

正皮：我應該用佢點對我嘅態度對返佢 等佢知衰
負皮：繼續付出 望佢有日會對我好啲

正咩負咩
分手吧啦

直接同佢講

唔捨得
不讀不回己讀不回基本嘢
就算覆都係覆曬其他人先再覆我然後即刻offline
應承過嘅嘢都無做
喊嗰陣都無反應反而想收線
好少主動約我

唔捨得
同唔想咁易放棄

笑住講又講過 喊住講又講過
終於有改少少 但最近回復原狀

下咁都覺得係小事
分得啦喎
條仔係鐘意你就唔會不讀/己讀不回

一係就直接屌9佢
我同男朋友都係大家初戀
可能因為咁佢都會上心啲
有問題會大家攞出嚟解決

坦白同佢講有咁嘅問題
如果講到你話你想離開，佢都不為所動，咁你真係要盡早離場

有新女了

早走早著,如果唔係，自己投入太多第日愈唔開心

咁我覺得去到派帽先唔小事
其實我想要嘅嘢都好基本啫
拍到自己好卑微咁

我好少發脾氣
多數會傷心會無奈會喊
我都有直接講過 但佢好似唔想傾
可能佢唔覺得係問題

有諗過但咁樣好似情感勒索
如果你唔點點點我就同你分手
好似好幼稚
又或者係未必接受到分手嘅局面

拍拖要計住自己投放幾多抽離幾多？

你點攤牌佢咩反應

咁你冷暴力佢
可能佢太習慣有人care
如果都係冇反應
你又接受唔到就分手啦！

所以佢就係連呢啲小事都做唔到
搵個唔會已讀你又履行承諾又會關心你嘅仲好

唔需要你講自己想要求佢點做
你只講出你嘅感受俾佢了解，然後睇佢有咩反應同睇法俾到你
唔好話勒唔勒索，只係冇得秤一個公平出尼
你話你咁係情緒勒索，有冇諗過佢依家係感情壓榨你，一直都冇突破口嘅話可以榨到幾時

我有試過但咁做嘅同時我自己都唔好受
呢啲欲擒故縱嘅遊戲 好難

我覺得兩個人互相中意係好難
好唔捨得 同埋諗緊呢啲係咪磨合期

如果咩方法都對你唔得
只能夠等你比佢hurt到忍無可忍
自然你就會願意放手

未到分手男仔唔識改
睇我名就知啦

我每次都係講感受架 佢就話明白明白
點知都係無變

對佢好其實係咪無用
唔會變得重視同珍惜？

以上行為反映緊佢唔鍾意你啦喎

我都諗過 一齊時間唔長
所以唔夠愛 感情唔夠深都正常
係咪要慢慢累積 定我太操之過急

但出到嚟見面嘅時候係sweet嘅
唔知點解一分開就唔同曬

我明架付出唔會有100%嘅回報
但小小回報都無 好心酸

會唔會係扮出嚟咋

其實去到咁已經係等個心淡到要走，如果你走佢都唔挽留唔改變，你就要知道你走得太遲，浪費哂時間

你feel到唔對路仲中個頭埋去只會傷到自己
除非你同佢講清講楚

so true, same as my experience

咁好快就會頹
幾多歲？

有卑微感覺真係唔掂
唔好拍拖拍到失去自我
咁樣只會令你情緒好唔健康 而且唔會增加你對佢嘅吸引力

明白會好捨得 試下多啲質問自己理性嘅問題
例如真係愛你會咁做咩 佢唔愛你仲拖有用咩 一直拖住就會改變到佢令佢愛你咩
到你都講唔過自己嘅時候就比啲勇敢去攤牌啦

想當年我死等爛等個初戀改變態度，一齊8年俾人飛埋，之後拍拖先知愛唔愛你一開始就會表現出來，分手啦

你男朋友之前唔會咁？